【10月新番】魔法禁書目錄 第三期

STAFF
原作：鎌池和馬
角色原案：はいむらきよたか
監督：錦織博
系列構成：吉野弘幸
角色設計：田中雄一
動畫製作：J.C.STAFF

CAST
上条當麻：阿部敦
茵蒂克絲：井口裕香
御坂美琴：佐藤利奈
一方通行：岡本信彦
濱面仕上：日野聡
垣根帝督：松風雅也
莉梅亞：日野麻里
凱莉莎：真堂圭
薇莉安：原田彩楓
騎士團長：子安武人
右方之火：森川智之
伊莉莎：澤海陽子
親船素甘：原由實
親船最中：土井美加

辣殺

Index 好可愛

印象中無戲份

收聲啦

我牙遊留名支持

我が至高なる力に喝采せよ

駁5到

屌仲重睇緊魔禁
而家先睇完第一季

唔計alo sao的確係完勝魔禁

小妹飛住睇
睇到第2季15集

魔禁都要沾大我刀劍光

咁耐已經唔記得哂講咩啦

右上角白色衫個個乜水黎

新配角掛

留名

炮姐

ed個歌手，唱完首歌就走

好

唔係烏賊娘咩？

唔好miss左第2季6 7集，之後睇前方之風篇同"開戰前"同"skill out"就okay
(即係17 至24集)

三期黎講就係得 英國篇 同 三戰篇 叫多啲戲份

終於肯出第三季

我有冇戲份

很遺憾 冇

初春有喎

成日群埋黑子呢個損友

你都好似無喎

印象中有小小

舊約第十四，二十多啲。三期每個角色嘅出場幾平均下。

呢個post 好似係主po

第一二季都唔記得晒

#台主先係主 我小薯唔計

等到出埋嚟做嘢先有第三季

留名

ok

約炮下年都出

芙蘭達

你依套已經不見蹤影

咦原來有2個po

點解有兩個post

what

庫休林係牙#？

我依個post走#走神父

走#可以，比個機會神父ok?

index世界第一！！！！！！！！

無出場機會

55

LM

搖撚準備

最期待就係聽op同睇五和

好似有戲份

好多 魔禁post

都唔知推邊個好

22:30

送個大會員比我

應該回顧啦

樓豬666
買了大會然牛逼死了

你買比我 我無支付寶

幫手推

你支那寶應該有折

有未 我大會員

有撚 我個畫面唔知乜撚大陸劇黎既

屌西fake臭我個on9頁面

LAG撚到

呢套冇全高清唔睇

咁都未熱門到呢個post 魔禁風光不再

花園

應該出埋超炮架啦

會啦 第一集啲舊人出下場講幾句野 唔係唔出呀

瘋狂斬件出應該好好出

半年番定季番 ?

完全唔認得D聲

預26集

完全唔認得啲角色把聲

好撚正 第一集已經好撚正

Index我老婆

為你老婆無得出場而默哀

喺我張床到訓緊
你哋慢慢打餐死

乜D聲真係咁大分別咩 聽唔出

我之前無聊都係禁集出黎睇下 今次真係聽唔出乜水黎

當麻一開始旁白嗰段
Index 吹寄同初春好明顯唔同咗
其他都ok

等左咁多年終於有得睇 有啲想喊

已經唔記得原本把聲係典

對話個節奏好似好慢 好奇怪

有冇手足有大會然

動漫花園啦on9

金閃閃之前比左半年大會然我

乜仲未執

偽毒收啦

又屈

當麻都有少少唔同 硬係覺得差少少

btw 隻手檔電個下個特效音唔同左

點解有2個魔禁3 po

勁

好咗定柒咗

食蜂操祈戲份多唔多
好鐘意佢

應該無戲份

太耐已經唔多記得劇情

想問仲會唔會打後方之水?

超炮啦

會 仲會見到強如呂布既左方之地

想問我老婆白井黑子會出場幾多分鐘

提出比佢係科電出場吊人引
可能魔禁都有機

係0

得二期嘅樹形圖碎片有黑子戲份，三期可以話係0出場

魔炮

到bilibili 先出，正傳得今場幾十秒

屌你睇完第一集，除左index同炮姐其他人已經全部唔記得曬，0930係咩黎既

已經完全唔記得左之後既劇情

個腦得返舊約最後大戰既劇情 前面D鋪排唔記得哂

前方之風果單野

竟然記得index但唔記得一方同炮姐班fd

記得index係因為一直比人笑佢唔出場

做幾多集
蕭約完？

26

打錯
舊約完？

我屌哂你地老母啊

唔知 應該唔多夠時間掛

地水暗英國火
唔記得仲有冇
每樣五集

我估:
打左方2-3集
暗部混戰3集
後方之水2-3集
英國4集左右(最唔肯定幾多集)
暗部逃脱2集
8-9集三戰

地水唔期待
做好暗英同ww3仲好

成班人渣貪新忘舊

水打神烈,水打騎士團長都好正喎

暗部大戰ㄧ定最好睇，有ㄧ方對老二，level 0 打level 5
諗起都正

who

ching sick ball

啱先個暑假用左兩個禮拜每日睇三本嘅速度由舊約睇到新約，最記得都係暗部大戰，魔神同常盤女皇

佢同炮姐唔係同一集出咩？

邊個重要啲啊，
個故事係因為index跌落當麻露台而開始定係我琴電鳩當麻而開始啊

計時間，應該係你琴電鳩佢早D

係

計時間？
個幾條飛仔出場仲早添，咁佢地係咪主角啊

yes

尊重啦
糟糠之妻不下堂啊屌你老母

計時間，食蜂好似仲早過index同炮姐

真女主?

係因為當麻老豆老母扑野而起

美琴是我的，當麻要配index

咪癲

叫神父bam9你！

ching係咪戇鳩
好做唔做做神父隻狗

躝啦

收到風佢準備接任動物台台主，
唔撐佢京到時比人bam牙

比ddddd骨氣

咁食蜂咪仲早

神父有雷氣得黎好謙虛
做大佬都話自己唔係做大佬
最緊要係隔幾星期就話睇完一本唔嬌情反套路有深度超好睇角色入型入格嘅輕小說

魔神呢

平凡既當麻係會同吹寄係埋一齊

咁index唔通同火佬一齊咩叼

又要睇TVB又要睇陣間10點場英超最強戲碼 家陣好撚忙

是我的

玩留daddy

睇狼隊對水晶宮 唔同你隻狗講野了

仆街 FPL唔記得擺沙夏做正選！

真係有

轉post唔好再污染依度

要翻睇整個系列

收嗲啦魔禁狗

屌...整乜能一方通行 咪撚ON9啦

お姉さま

黑子我老婆

上個月重溫哂啦，醒小小啦清

我未啊
上次睇係六年前
搞到依家都未睇得

成班都係我老婆

低能仔

11:30幫琴B做忌

見到咁多人用摺機就好唔慣

時代既眼淚

不知不覺已經十年，見倒摺機自己冇得唔認老

當麻一世做處男，最後用大魔法救世

大會員仲有唔夠半年到期，
應否趁半價買定先

好耐冇睇，想知第六位既真正身份公怖左未

有鬼用咩大會員 唔比你睇 你唔識上花園down咩

Lm
樓豬垃圾

你以為你有得出場?

仲有railgun3
淆閪

五和 我老婆

埋班 等電炮出場

唔記得第一二季劇情 係咪要重睇番先睇第三季

最好

睇完

咁撚多個post
比我想像中有人氣
之前仲笑鳩佢過氣

cls ,ㄧ邊翻譯NT 21 ,ㄧ邊呆左。和馬set 嘅伏筆真係用盡晒。
連嗰個男人都係魔術嗰邊 (唔劇透)

成本野好多爆點

青蛙臉醫生?剩係諗到佢

去得好快
主力做暗部同ww3？
定成部都hea

想9做完左舊約佢

有傳ww3做八集

有熟肉未?

有啦

d作畫好似開始出出地事

左方之地

差啲唔記得五和咁有料添

做老婆真係

魔法個邊真係好撚悶

唔知噏乜春 總感覺好似講緊啲好犀利嘅嘢咁

好多on9設定
打交就打交好過

第一季開始已經係咁架啦

不過五和真係好撚正

吓，我反而覺得魔法嗰邊設定okay 喎，冇乜大問題

設定OK既
但唔係太多人接受到佢講一大堆野好似連作者都唔知自己寫緊乜咁嘛

利申有睇哂小說

一向都係講到好深奧
跟住5分鐘打完

一開始捉紅色頭髮捉嗰兩個係乜人嚟，幾時捉？
完全冇記憶

女 想趁運動會用使徒十字嗰個
男 女王艦隊個主教

兩個都係羅馬正教既人
女既曾經係大霸星祭聯同某巨乳，企圖使用使徒十字控制學園都市
男既係意大意篇企圖用女王艦隊炸學園都市

一方

五和

認唔出女 明明個時淫到仆街
而家變左阿嬸咁

而家都好淫成對波突晒出嚟

其實二期已經係咁, 劇情鬆散, 戰鬥除左尾段之外一直都on99咁

第二集廣告前塊板班示威者個d樣...

明顯經費不足

有兩個人喎
好淫嗰個係打手 史提爾話而家合作緊
阿嬸係僱主

路人背景板畫得樣衰都算
今集同當麻打果個都畫到好求其

下集先係正式打喎，第二集對應番小說嗰部分，當麻都唔係打得好激，畫工同小說講嘅背境差唔多啦。

打得冇迫力 feel唔到左方身為神之右席有幾強
仲有個消除異能音效太柒

音效比人投訴copyright 仲唔轉咩

見到監督個名就冇期待過d戰鬥

唔太記得劇情，新約講左lv5第6位係邊個未
又解釋左當麻隻手到底係咩黎未

都唔好低音到聲唔到咁啦

唔講以為係對面啲技既風聲黎

唔講以為引擎聲黎

發動咗都唔知
全劇最重要嘅一個音效都咁求其

邊有噤立體

畫個 人 字就算

到時墮天使女僕神裂 你地唔好

炮姐著我就會狗衝

其實左方的確幾廢 不過打鬥的確好有問題 七教七刃零氣勢威力

知道左方魔法原理就真係好廢
但個戰鬥場面仲差過前2季打普通魔法師

要相信只係將資源留比
一方 vs 老二
神裂 vs 後方
後方 vs 團長

希望越大 失望越大

過左咁多年 神裂仍然咁好丁

本來睇完第一集幾有期望

而家覺得..有得睇已經好好

比唔上刀劍

冇index 叫咩魔禁

想問下,係咪一係睇動畫,一係睇小說?
我睇曬130回既漫畫,感覺好快會比動畫追到D進度?

魔禁不嬲冇index
除非突登加鏡頭比佢，否則都唔洗旨意出到場

漫畫畫多3,40年應該完到

魔禁本身係index主場都冇鏡頭

index? 好打極有限啦

樓上幾個出黎隻揪！

講到index 咁緊要但成日放置play
又冇人捉佢個下好野

漫畫出到第二季就完個陣先傳出話做第三季，
應該第三集又超返漫畫進度

超電磁炮呢?

超電漫畫劇情好多都係獨立於小說,原創劇情
但全部都同小說有關聯
所以漫畫一定快過動畫
Btw超電漫畫驚喜位分分鐘多過小說
小說有部分悶到嘔

咁我都係睇動畫算 好彩唔會有漫畫黨劇透,漫畫咁慢

但會有小說黨劇透

一早比人劇透晒，食蜂魔神個啲
返正都冇諗過有生之年可以睇到

今季10032仲有冇戲份

多過index

下集開始暗部大戰篇
下面劇透:

先做追撃理事會嘅人再有老二搶鉗子

芙/蘭達！

感覺神之右席一個廢過一個

係左方特別廢 如果佢唔咁on9自爆佢魔術係乜
後方同右方都好撚勁

Index作為女主角又成功冇戲份
嚟緊3集既暗部篇都唔會見到佢

真係活在op ed既女主角

援交

好想比佢用心理定規set做sp

心理定規算係好人，比起麥野[/size=2]

老太婆

芙蘭 達

有無人一樣第2第3集全程都剩係望住五和對波

第一二季D劇情有無精簡濃縮版
隔咁多年剩係記得d人物唔記得哂劇情

遲下超電池炮
當麻可以靚仔幾多倍

根性

好正常姐

五和點解可以著成咁周圍走...
地 吹撚到咁大咁就死左

冇睇過小說